痴撚線有武漢沙士攻入嚟都升300點

抽高派貨

兒登仔一廂情願

再唔散貨跌落嚟人踩人架啦

唔抽高點樣供股集資，大陸缺水

物極必反

傻豬，牛市睇跌=自殺